iPad Pro 2020 喇叭問題

你地係咪橫放個陣會上邊兩個喇叭大聲啲，下邊個兩個會細聲啲，定我部野壞大一

壞

用家問題

仆街 岩先買左一個月去天才吧整佢會換翻新機？

唔會